點解政府冇戒毒所幫人戒J 癮 ？

根本 J 癮 就好似毒癮咁

「點解要打J ？」
>「冇野做」
>「有d 悶]」
>「J開有條癮」

老實講
政府應一早直視打J 成癮既問題
開一間「戒J所」

初步構思係同年輕白衣姑娘談心, 一齊玩小遊戲, 一齊做運動
以心靈既慰藉, 靈性上既滿足 , 以取代靠打J 射出短暫的快感
就好似染上白粉癮既人，以美沙酮作為替代療法

啲描述正過J喎
玩咩小遊戲？做咩運動先？

同欣宣談心有用d

軟皮蛇美沙酮

同白衣姑娘玩完 又要番去打J

你真識食.jpg

科學閹割

唔好咁痴線啦

手天使

Pricejoyce 幫手嘅話點搞

戒丁效果拔群

黎啦黎啦

算鳩數啦你班連登金鐘毒撚
比你同護士玩遊戲
你地個死人腦咪又係淨係識ff自己一個瘦到得排骨手無縛雞之力嘅青頭仔可以用自己碌5cm 短小賓周仔 抱住護士姐姐嚟屌到佢高潮噴水
無撚用㗎 你哋個柒腦淨係識諗呢啲
抵你地成世溝唔到女要打j過忙

國王遊戲

絕育

直接扑野咪唔洗打丁

俾欣宜坐住你大脾同你談心

不如介紹女人俾佢地算鳩數啦

搵欣宜啦屌

家計會囉

緊係搵堆師奶肥婆做護士啦